# Prueba_repositorio
## gitlab
Esto es una prueba de creación de repositorio

cosas que hacer con gitlab en MARKDOWN

* Con esto ponemos los puntos de marcado
* Más cositas interesantes
*con esto tenemos un enlace :[gitlab](https://gitlab.com/FranJaviMN)

```python
palabra=str(input('Dime la palabra'))
def hola_mundo(palabra):
    return palabra+'Mundo'
```